Twitter有人爆料中國爆武肺“境外輸入”個案

自己發明武肺，仲話境外傳返入嚟